個氣氛一緩和小小成班左膠就衝哂出黎

你地既憤怒係邊？

我明，但都無計，星期日遊行都係要焗去，佢唔籌款已經好好

唔係講緊呢啲
遊行我絕對支持
遊行跟本唔可以話係左膠行為

係開po話唔好做呢樣
唔好做個樣會搞到邊個邊個唔開心
邊個邊個有籍口等等
呢啲先係分化

今日咁成功就係因為各有各做
依家已經有人講咩唔好搞人地宗教blah blah blah
拎住本聖經都有錯？

第一 聖經不能用作進攻或防守
其次 佢話情況太亂 睇唔到係聖經 亦聽唔到你話佢係聖經
佢仲可以最後譴責番你地用聖經作出依種行為
最重要 係信教嘅會極度反感

我唔明你咩居心
係有心玩 整個半身高嘅硬紙板雜種仲好啦
起碼擋得兩棍